謝蛇：前線警務人員很偉大

-到現時為止-

謝蛇/高級：出口/指揮
武警：出盡力打人
前線/低級：打人，幾出力就唔知

-日後-

謝蛇/高級：移民走曬
武警：返大陸
前線/低級：清算就交俾我

班白衫根本有心玩鳩班前線散仔

可能到時班武警唔會返大陸
直情取代埋你班前線狗添

Mon post狗家下驚撚到標晒冷汗

喂！咪踢爆我盤大計

玩9佢地唔通講出聲咩

謝江：
武警：
低級毅進仔：

聽講有四分一白衫驚俾公安搶飯碗出去參加暴動

謝蛇：我就去美國拎綠卡
你地繼續共享大灣區榮耀喇